唔想被打死?全民自備武器自衛。

唔撚想死既，以後出門，坐車，坐地鐵，請記得拎支行山杖保護自己，起碼可以格幾下。